燒山最恐怖既地方，就係中意對人，唔對事

好似曾志偉咁，做tvb 隻狗果時你又屌，唔做tvb 隻狗時你都屌

其實燒山只不過係熱狗之流以專業人士包裝，都同熱狗一樣，係香港最撚垃圾果批時事評論員

柒得過你班垃圾益狗柒到比人恰要報警

你再渣爆我份熱狗
我話比老師知！